<resources>
    <string name="app_name">Fitness</string>
    <string name="phoneNumber">Telefonnummer</string>
    <string name="register">Opprett profil</string>
    <string name="error_phone_number_is_incorrect">Telefonnummeret er feil</string>
    <string name="error_phone_number_is_already_registered">Telefonnummeret er allerede registrert</string>
    <string name="error_no_internet_connection">Ingen internettforbindelse</string>
    <string name="error_unknown_try_again_later">Noe gikk galt. Prøv igjen senere</string>
    <string name="titleWorkout">Treninger</string>
    <string name="categories">Kategorier</string>
    <string name="getStarted">Kom i gang</string>
    <string name="loseWeight">Gå ned i vekt</string>
    <string name="beachReady">Strandklar</string>
    <string name="getFit">Komme i form</string>
    <string name="exercises">Øvelser</string>
    <string name="start">Start treningen</string>
    <string name="amount_from_amount">%1$d\\%2$d</string>
    <string name="timeset">15</string>
    <string name="next_exrcise_placeholder">Neste øvelse: %1$s</string>
    <string name="rest">Hvile</string>
    <string name="exercise_finished">Øvelsene er ferdige!</string>
    <string name="login">Logg på</string>
    <string name="alreadyHaveAnAccount">Har du registrert?</string>
    <string name="welcome">Velkommen til Fitness app</string>
    <string name="select_program_for_plan">Velg ditt program for %1$s</string>
    <string name="save_program">Lagre programmet</string>
    <string name="no_programs_saved">Oops, du har ingen programmer lagret ;(\n Prøv å legge til noen og kom tilbake!</string>
    <string name="select_program">Vennligst velg programmet du vil lagre</string>
    <string name="success_exercises_added">Programmet ble lagret</string>
    <string name="you_already_have_this_program_saved">Du har allerede dette programmet lagret!</string>
    <string name="user_id_placeholder">Nåværende bruker: %1$d</string>
    <string name="error_unknown">Ukjent feil</string>
    <string name="error_phone_number_is_empty">Taste inn nummeret</string>
    <string name="plan">Plan</string>
    <string name="tuesday">T</string>
    <string name="wednesday">O</string>
    <string name="thirsday">T</string>
    <string name="friday">F</string>
    <string name="saturday">L</string>
    <string name="monday">M</string>
    <string name="sunday">S</string>
    <string name="profile">Profil</string>

    <string-array name="loose_weight_exercises">
        <item>Armhevninger</item>
        <item>Sit-ups</item>
        <item>Lungene</item>
        <item>Knebøy</item>
        <item>Planken</item>
        <item>Utfall</item>
        <item>Hoppeknekter</item>
        <item>Burpees</item>
        <item>Fjellklatrere</item>
        <item>Hopp knebøy</item>
    </string-array>




    <string-array name="description_of_loose_weight_exercises">
        <item>Plasser hendene på bakken litt bredere enn skulderbreddes avstand, og hold kroppen rett og stram med tærne i bakken. Senk kroppen sakte til bakken ved å bøye albuene, og skyv deretter opp igjen til armene strekker seg. Gjenta.
        </item>
        <item>Ligg på ryggen med bøyde knær og føttene på bakken. Plasser hendene bak hodet og løft hodet, nakken og skuldrene fra bakken mens du strammer magemusklene. Senk deg deretter sakte ned igjen og gjenta.
        </item>
        <item>Stå med føttene i skulderbreddes avstand, og ta et skritt fremover med ett ben. Bøy begge knærne og senk kroppen til bakken, og skyv deretter tilbake til startposisjonen. Bytt ben og gjenta.
        </item>
        <item>Stå med føttene litt bredere enn skulderbreddes avstand, og senk deretter kroppen ned som om du skulle sitte på en stol. Hold ryggen rett og brystet åpent, og skyv deretter tilbake til startposisjonen.
        </item>
        <item>Ligg på magen med bøyde albuer og underarmene på bakken. Løft kroppen opp og støtt vekten på underarmene og tærne, hold kroppen rett og stram. Hold denne posisjonen så lenge som mulig.
        </item>
        <item>Stå med føttene i skulderbreddes avstand, og ta et skritt fremover med ett ben. Senk kroppen til fremre kne er bøyd i en 90-graders vinkel og bakre kne nesten treffer bakken. Skyv deretter tilbake til startposisjonen og bytt ben.
        </item>
        <item>Stå med føttene samlet og armene ned langs sidene. Hopp deretter opp og sprett føttene ut mens du løfter armene ut til sidene, og hopp deretter tilbake til startposisjonen.
        </item>
        <item>Stå med føttene i skulderbreddes avstand, og senk deretter kroppen ned i en push-up-stilling. Gjør en push-up, og hopp deretter opp slik at føttene lander tett inntil hendene. Stå opp og hopp med armene over hodet.
        </item>
        <item>Start i en plankeposisjon med bøyde albuer og underarmer på bakken. Trekk det ene kneet opp til brystet, bytt deretter raskt til det andre benet, som om du "løper" i plankeposisjon.
        </item>
        <item>Stå med føttene litt bredere enn skulderbreddes avstand, og senk kroppen ned som om du skal sitte på en stol. Når du kommer deg opp igjen, hopp så høyt som mulig og land mykt tilbake i knebøy. Gjenta. Denne øvelsen kan bidra til å forbedre styrke og kondisjon på samme tid.</item>
    </string-array>

    <string-array name="get_started_exercises">
        <item>Knebøy på stol</item>
        <item>Len extensions</item>
        <item>Push-ups på veggen</item>
        <item>Overheadpresser</item>
        <item>Katt og kyr</item>
        <item>Tilbake rotasjoner</item>
        <item>Quadraplex</item>
        <item>Sidebeinhevinger</item>
        <item>Broposering</item>
        <item>Eselspark</item>
    </string-array>

    <string-array name="description_of_get_started_exercises">
        <item>Sitt og reis deg fra en stol mens du holder føttene i hoftebreddes avstand og vekten på hælene. Hold brystet oppe og kjernen engasjert. Gjenta.
        </item>
        <item>Sitt på en stol og strekk det ene benet rett ut foran deg, og senk det deretter ned igjen. Alternative ben.
        </item>
        <item>Stå vendt mot en vegg med hendene i skulderhøyde, bøy deretter albuene for å senke brystet mot veggen og skyv opp igjen.
        </item>
        <item>Stå med føttene i hoftebreddes avstand, hold manualer i skulderhøyde, og trykk dem rett opp over hodet. Senk dem ned igjen og gjenta.
        </item>
        <item>Start på hender og knær, bøy ryggen opp mot taket og senk den sakte ned, løft hodet og halebeinet.
        </item>
        <item>Ligg på ryggen med bøyde knær, roter bena til den ene siden, og rygg deretter opp, vekslende side.
        </item>
        <item>Start på hender og knær, strekk ut det ene benet og den motsatte armen rett ut, hold kort og bytt side.
        </item>
        <item>Legg på siden, løft det øverste benet rett opp mot taket, og senk det deretter ned igjen. Gjenta på begge sider.
        </item>
        <item>Ligg på ryggen med bøyde knær, løft hoftene opp mot taket, senk deretter ryggen ned.
        </item>
        <item>Start på hender og knær, løft det ene benet rett opp mot taket mens du holder kneet bøyd, og senk det ned igjen. Gjenta på begge sider.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="beach_ready_exercises">
        <item>Hoppende skrå vendinger</item>
        <item>Bakre utfall</item>
        <item>Bein passer</item>
        <item>Laterale utfall</item>
        <item>Hoppetau</item>
        <item>Pulsende knebøy</item>
        <item>Høye knær løper på plass</item>
        <item>Enbeint markløft</item>
        <item>V sit-ups</item>
        <item>Fly jacks</item>
    </string-array>

    <string-array name="description_of_beach_ready_exercises">
        <item>Stå med føttene i hoftebreddes avstand, hopp og vri underkroppen til den ene siden mens du berører den motsatte hånden mot bakken, og hopp og vri til den andre siden.
        </item>
        <item>Stå med føttene i hoftebreddes avstand, ta et skritt tilbake med den ene foten og senk det bakre kneet mot bakken, reis deg så opp igjen og gjenta på den andre siden.
        </item>
        <item>Ligg på ryggen med bena rett opp i luften, senk dem deretter ned mot bakken uten å berøre den, og ta dem opp igjen.
        </item>
        <item>Stå med føttene i hoftebreddes avstand, ta et stort skritt til den ene siden og senk ned i et utfall, reis deg så opp igjen og gjenta på den andre siden.
        </item>
        <item>Lat som om du hopper i tau mens du hopper på begge føttene, og veksler mellom enkelthopp og dobbelthopp.
        </item>
        <item>Stå med føttene i hoftebreddes avstand, senk ned i knebøy og puls litt opp og ned uten å stå helt opp igjen.
        </item>
        <item>Løp på plass mens du løfter knærne høyt opp mot brystet.
        </item>
        <item>Stå på ett ben og heng forover i hoftene mens du løfter det motsatte benet rett ut bak deg, og gå tilbake til stående og gjenta på det andre benet.
        </item>
        <item>Sitt på bakken med bena rett ut foran deg, løft bena og overkroppen opp mens du strekker deg mot føttene for å danne en V-form, senk deretter nedover.
        </item>
        <item>Stå med føttene sammen og armene langs sidene, hopp og spre armene og bena ut til siden som en hoppeknekt, hopp deretter og bring dem sammen igjen.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="get_fit_exercises">
        <item>Plie knebøy hopp</item>
        <item>Tåhåndtak på bord</item>
        <item>Jump tucks</item>
        <item>Planke med arm- og benløft</item>
        <item>180 graders hoppknebøy</item>
        <item>Våpendragere</item>
        <item>Triceps-fall</item>
        <item>Supermans</item>
        <item>Pistol squat burpees:</item>
        <item>Gjedde push-ups</item>
    </string-array>

    <string-array name="description_of_get_fit_exercises">
        <item>Stå med føttene bredere enn hoftebredde fra hverandre, tærne vendt ut, senk ned i knebøy, hopp deretter eksplosivt opp og land tilbake i knebøy.
        </item>
        <item>Start på hender og knær med flat rygg, løft det ene benet rett ut bak deg og nå den motsatte armen for å ta tak i tærne, og bytt side.
        </item>
        <item>Stå med føttene i hoftebreddes avstand, hopp og trekk knærne mot brystet, land deretter mykt og gjenta.
        </item>
        <item>Start i en plankeposisjon, løft den ene armen og det motsatte beinet rett ut, hold kort, og bytt side.
        </item>
        <item>Stå med føttene i hoftebreddes avstand, senk ned i knebøy, hopp og roter 180 grader i luften før du lander tilbake i knebøy.
        </item>
        <item>Ligg på magen med armene strukket rett ut foran deg, løft armer og ben opp fra bakken, hold kort og senk deretter tilbake.
        </item>
        <item>Sitt på bakken med hendene bak deg, fingrene peker mot kroppen, løft hoftene fra bakken og senk dem ned ved å bøye albuene, og skyv deretter opp igjen.
        </item>
        <item>Ligg på magen med armer og ben strukket rett ut, løft armer og ben opp fra bakken, hold kort og senk deretter tilbake.
        </item>
        <item>Stå med føttene i hoftebreddes avstand, senk ned i en knebøy med pistol, hopp tilbake til en plankeposisjon, hopp opp igjen og reis deg opp igjen, og gjenta deretter på det andre benet.
        </item>
        <item>Start i en nedadgående hundeposisjon, senk hodet mot bakken ved å bøye albuene, og skyv deretter opp igjen.
        </item>
    </string-array>


    <string-array name="get_started">
        <item>Kom i gang</item>
    </string-array>

    <string-array name="lose_weight">
        <item>Gå ned i vekt</item>
    </string-array>

    <string-array name="beach_ready">
        <item>Strandklar</item>
    </string-array>

    <string-array name="get_fit">
        <item>Komme i form</item>
    </string-array>

    <string-array name="get_started_description">
    <item>Denne treningsøkten er designet for å komme i gang med treningsreisen.</item>
    </string-array>

    <string-array name="lose_weight_description">
    <item>Denne treningsøkten er laget for å hjelpe deg å gå ned i vekt.</item>
    </string-array>

    <string-array name="beach_ready_description">
    <item>Denne treningsøkten er designet for å gjøre deg klar for stranden.</item>
    </string-array>

    <string-array name="get_fit_description">
    <item>Denne treningen er laget for å hjelpe deg med å komme i form.</item>
    </string-array>

</resources>